日本3猛男移居無人島避疫

日本3猛男移居無人島避疫 捉魚燒柴過原始生活

這次不談論玄學, 只為分享在世上別人的生活

新冠肺炎持續肆虐，疫情下大家都減少外出，避免與太多人接觸。不過日本有位猛男最近夥同友人，移居到九州一個無人島，表示早前因政府頒布緊急狀態令，多個設施暫停開放，於是決定暫離城市，找尋一個杳無人煙的地方呼吸新鮮空氣。他們更拍片紀錄每日生活，無論撿柴生火、起帳篷，或是煮食等，亦一手包辦，至今已住足1個月，猶如上演“真人版動森”！

熱愛大自然的日男Ken，不時會參與戶外活動如露營及潛水，今年4月中他與2位朋友挑戰移居九州一無人島，表示在疫情下想找個地方“喘一口氣”，於是決定只帶魚竿、魚叉、鋸子、帳篷、廚具、充電器、調味料，以及一隻活雞，就開展了野外“新生活”。

他們在Twitter及YouTube記錄每日生活狀況，由找地方築起帳篷至撿柴起火都由3人合力慢慢完成。他們更會潛水活捉鯛魚等海魚，甚至是體型較大的吞拿魚。由於只有少量廚具，他們指最方便的食法就是切成刺身或是煮成火鍋，更大贊在大自然生活，最好的是能嚐到最新鮮的食材。

不過Ken曾於片中稱，因為“居住”的地方臨海，不只會起大風，有時下雨或潮漲更會吹走帳篷，非常麻煩。因此後來3人決定搬到島上一洞穴居住，為了配合環境，他們更於片中扮成原始人，只用葉子遮住下體，非常爆笑。

3人的島上生活引來網民討論，紛紛讚歎他們夠大膽，能在島上自給自足，亦有人笑言像是近期爆紅的遊戲《動物之森》真人版，留言鼓勵他們堅持下去，“愛看你們的生活影片，請繼續加油”、“你們很厲害”、“不就是動森的生活嗎”。

目前已住滿1個月的他們指，會繼續野外生活，直至疫情完結。

old news

3個無女朋友的毒撚

點解唔係一男兩女...

GAY!

一定有玩圍圈圈

點upload片??

真人動森

「以及一隻活雞」防止有人轉gay?

猛男之森？

點解有電 影相

兩男一女先正

is so

好撚耐啦

兩個男人啪啪啪，條女拍片就岩哂

一男靜係影住打飛機有咩好睇

第三張圖條魚

GV 題材

會斷架

睇文字心諗佢哋都幾有思想去無人島過啲簡樸生活避下世
點知一睇到張相